其實點解啲人咁鐘意做藍絲/紅巴？

點解唔可以正正常常噉揀返啱嘅性別？

利申：絲

上下網唔洗咁認真既
利伸 藍絲

反正直到見到真人之前
所有巴絲都係同時係男又係女

雙性人 唔識揀

見到真人果時都可以同時係男又係女

紅色名型d咪揀紅色
男定女又有咩所謂

我黃絲

點解男一定要藍 女一定要紅?